《我的英雄學院》第二季就黎出，點解冇人討論

推薦俾大家睇，好熱血好感人

即係有幾熱血幾感人

自從冇左鼠繪就冇再睇

好難答你，點解你唔試下睇幾集

就咁擺低兩句點吸引到人,推薦都唔睇啦

😂sor真係唔知點講好

唔覺好睇

漫畫正好多

臭久

動畫太慢
不過太慢好過太快
同埋有d位佢未畫靚就出左街
Dvd靚好多
希望佢第2季好好睇睇啦
2大高潮位

做乜....

呢套係十分值得睇

只係我覺得主角成長太慢 同埋冇咩發揮機會咁(我講動畫

第1季由 0能力 去到入超能力學院
係好勵志 ,勵志到好誇張

第2季有運動會 應該會好睇好多

好期待常闇 D 屈機能力

推下post姐

yes

又未播，有咩好討論，之前咪有00集post

有人直接送個超勁個性比佢叫勵志

漫畫keep住有睇
但講既野好普通
冇乜邊d位深刻

佢無能力都咁有心做筆記鑽研，而且one for all要努力鍛練先carry到，又唔係一啪即用
比個無恆心既普通人可能死鬼左了

鼠繪冇做之後我就冇睇
又唔係唔好睇 真係普通皇道熱血咁 好似樓上咁講冇咩深刻位

你認真咗鳥

Yes d人物感情畫到出晒腸咁
好似最近漫畫果集如果比岸本發揮
一定正好多
不過佢故事夠貼緊現實 多方面影響都會講
同埋角色做既行為都乎合人設

有追漫畫，自從鼠繪冇做就睇英肉完全唔知啲新人物既漢字名
成班a班都好中意，啲人設好有趣